仍愛想你 太可悲

聽說越愛越會傷痛裡結束
這個道理卻不入腦 仍然拎得起放不到

仍愛著你 記得起...

晨早流流叫春

瞓唔到